CUSCS啲未來社工好恐怖

食花生見到，轉嚟開心些牙
放兩條當事人嘅po link，其他關事嘅自己入去慢慢睇

對錯唔評論，但啲社工同學郁啲就告9人，好恐怖/

影人地個背脊要俾人告違反個人私隱條例
唔怪得要讀SCS